集中行動 重整連登風氣! (2)

留意左好耐， 每逢一到晚上時間
就會不停有一啲批鬥，分化，風向post沖曬上去熱門
本來嗰啲行動post就全部沉曬底
第二日就自然冇人睇
你哋出其他post，回覆嘅人麻煩就不推文
唔好洗走熱門的行動post好唔好， 你哋咪自己不推文討論囉!

咁得閒上連登講乜嘢影人大頭， 又要批鬥
貼連儂牆文宣嗰陣就唔見你哋一齊幫手?
和你影不如和你貼喇! 搞好個社會風氣先好冇
而家班撕紙狗撕得咁勁， 專心返和你貼先啦

講起和你貼，已經有人出post講明點樣可以加大效率!
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

認同就like下， 唔鍾意嘅就dislike
話我知有乜嘢做錯

我預左咗又畀人屌㗎喇， 但係麻煩真係專注返場運動， 我哋七個月以嚟手足嘅付出唔係 condom!

上個post推極都推唔到呀

屌你老母連登
人哋咁撚樣都上到熱門
點解我呢個post就唔配上?
有冇人解釋一下連登個熱門機制度係點樣㗎

最後post多一次， 都係冇嘅話
恕我無能為力

認同就like下， 唔鍾意嘅就dislike
係唔係撳一個掣都咁難先?
推唔喐呀

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

推！！！

推推推推推推

轉
警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

認同，推

推啊

今朝開灰咗

光復香港，時代革命

轉

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

推

推...

唉，又冇人

冇計

我屌，做番個普通連登仔算

力已盡

最後,用光復香港時代革命收尾

光

復

香

港

時

代

革

命

push

期待1月19遊行, 不捉鬼
利申: 和理非

pish

冇用㗎
連登唔批我呢個post上去
推死都冇撚用
管理員可唔可以解釋一下到底真係點樣運作
熱門功能